Stock X 買 350v2 Black Reflective 真假

依家買到嘅係咪多數高仿假野？

Stock x 信唔過
自己員工都賣假